覺唔覺hiace改喉好撚柒？

改完之後啲聲好似放屁咁

其實搵食車有乜好改 咪又係送貨

啲人覺得型

再加水晶波棍同肽環皮套
真係無女溝唔到

紫色漆皮環

屌你咩
會唔會太型

再播埋剎科，囡囡離遠已經標哂水

改到阿活咁既樣就怕柒姐

不要沒頭沒腦纏住我~~~

大快活拉花？

箱型車浪漫旅

柒已經唔足以形容

流動砲房

係車尾箱扑？

香港地，每尺都係錢，將就下啦

再加返條跑車尾翼

q自動波都水晶波柏棍？ 玩加減波啊

有幾出奇姐 大把人揸自動波嚟換波棍唔知做乜